有人無人夾Oral-B 電動牙刷刷頭

4個頭起步, 預2-3人, 最好港島交收or郵寄

有意留TG

睇錯左用oral-b 電動牙刷刷龜頭
仲心諗你咁撚癲

唔好成日諗著剛交女友

係唔係oral b既就岩用？

卡樂b岩唔岩用？

係呀

香港有d團購都有啦, 都係水貨

幾錢先, 萬寧有行貨tim

有興趣

用緊8000 想買幾個

++